香港人真係好撚搞笑

由2014開始，係人都知呢個政府係on撚9，好喇，個陣又話要慢慢黎，到2016，個個係到屌柒話唔應該以武制暴方式咁爭取。

到2019年6月，政府再一次話你聽咩叫徹底咁失信，部分人終於覺醒，而一早醒左既人大部分都係前線，首先再係到多謝勇武手足，無你地香港已經變左疫區。

到今日爆發左武漢肺炎，眼見到一大堆所謂香港人做咩呢？就係睇住live屌政府
嘩，好撚勁阿，政府係咪比你咁屌下，就會死撚曬，香港就光復到？點解唔一齊企出黎阿？點解阿？

如果大家早小小升級，係咪已經光復到香港？我唔知，我都答唔到

但我想再三強調多一次，政府咁無能，大家幾時先識醒？去一齊推翻呢個制度。而唔係繼續係到有險可守阿

醒未阿香港人？

光復香港 時代革命

革命

咁有冇實際idea
你成篇野除左屌之外無重點

少數香港人好勁撚 付出好撚多

但仲有大多數香港人只係識打飛機 俾下嬲嬲就繼續返工

要光復 就要等依班陷家產鵪鶉覺醒先得

咪撚又講咩有無實際idea啦，屌唔撚醒佢地都唔會去睇嫁啦，方法就大把，唔醒都用唔撚著啦

仲問有咩方法個d，證明一直都未醒，醒左既話自己一早會去睇，而唔係屌我係到齋屌人

三罷！